覺唔覺唔同嘅食水真係有唔同嘅味

講緊除咗蒸餾水、礦泉水呢d味道分別好大之外
水源源自同一度嘅凍水、室溫水、熱水嘅味都唔同
凍水味道最淡
室溫嘅水似會帶有少少清甜
熱水我唔識形容，似係「水味」偏「重」比較「濃味」
有無人知點解
溫度影響味蕾?

覺！！細個個陣 感覺仲明顯 然後同屋企人講 佢地只會話一樣味

飲唔慣人地屋企d水 會覺得唔同味 好難飲

有個職業叫品水師

酸鹼度?軟硬?

有冇鳩味

係冰島飲既水喉水係甜甜地

唔同國家都唔同 又

我淨係知屋企d水喉水成陣氯味

試過紐西蘭水喉水最撚正
日日都隊個頭去喪飲

細個飲維他蒸餾水唔知點解有陣酸味 係chemical嗰種酸 大個飲就飲唔出

屈臣氏蒸餾水都一樣有酸酸地嘅味

德國d水飲到甩頭髮 你睇周街光禿禿就知

利申：我都係

呢個係hard water 同soft water 嘅分別

利申：喺英國exchange 嗰時頭髮薄咗好多

飲酒當飲水嘅唔算係飲水喎

試過飲到肚疴

用咩去煲水都好關鍵

你都戇鳩

細個成日覺得屋企既水難飲啲，學校蒸餾水機啲水甜甜地，好飲啲

專業人士

我畢流唔飲屋企D水 緊係覺得有種怪味

屋企人成日話我痴線 水點會有味

E家飲水都係買大大支個D礦泉水返來飲

自己屋企飲開過濾水 去到人地屋企飲煲咗嘅水喉水硬係覺得有陣奇怪味

最近屋企水有d臭

東江屍水

屋企啲水有苦味，要沖野飲先飲得落口

evian又貴又難飲 好大陣泥味

我響法蘭克福附近住D水好多石灰 玻璃杯洗極都好似好污糟
好多男同學19 20歲頭髮已經好薄

真 唔鐘意飲人地屋企煲既水

德國好多人20歲就甩頭髮
我而家都係買樽裝水自己飲

覺
我同屋企人講 樽裝水同屋企煲既水陣味唔同 佢地唔信話大家都係水咪一樣味
但陣味真係唔同 亦因爲唔鐘意學校水機同屋企煲既水陣味 中學時期日日買水飲畀人罵嘥錢

自從開始exchange之後頭髮唔同晒 又幼又易打kick又攣
利申：絲打

邊間u？

紫色個支酸酸地
綠色個支正常

綠色嘅好似係礦泉水
唔知點解通常蒸餾水都酸

Gießen 成間學校都係女女

點解德國佬重keep住飲

有個斯洛伐克男仔25歲光頭 佢鄉下都係多石灰

通常一杯水我都會breath返30分鐘先飲

北歐d水喉水夠曬凍
不過會飲撚到你光頭 返返嚟香港半年覺得頭髮生得快左少少

sommersemester？

我買左個濾水既活性炭filter之後定時定候換包碳
加埋大概20euro

細個唔覺 大個先覺
以前細個學校有水機 但有個同學買水飲
我問佢：呢度咪有水飲囉點解買
佢話呢隻xx牌子水好飲啲
當時唔識 以為乜水都一樣味
直到大個先識分別
夏天有時都間唔中買啲外國礦泉水飲
evian 好貴 葡國隻luso唔錯又平

evian都係有陣怪味 可能我唔識欣賞
樽裝水淨係會飲bonaqua

呢個真, 以前喺香港飲水都唔覺
自從去完英國讀書返嚟之後就覺得香港啲水有陣味咁
要飲一排先習慣返

最慘係小學運動會最鍾意派紫色維他水 酸到唔想飲

聽講過唔知邊到D水有加野

最鍾意飲Bonaqua